［全民脫支］想獨立建國先要文化切割？

就到五四運動，諗起個有趣問題

文化核心（天人合一，大一統）塑造生活習慣
咁用逆向思維，改變生活習慣係咪就可以改變文化核心，從而將支那基因盡量洗走？
例如語言上盡量用英文溝通（我英文差所以出唔到post)飲食貼近西餐，倫理上強調個人主義（養兒防老用孝道係咪要放棄？）娛樂上聽英文歌睇西片等等
大部分人用西式文化生活係咪就可以脫支？

歡迎討論

hyperjj
call me

除非你發明一種新語言
用英文都只係向西方靠攏

Anyway but Chinese